live 大君伐(第3節) 20年08月28日

live
大君伐(第3節)
20年08月28日

香港花生
208K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

全民檢測, 健康碼

全民檢測純綷9做，
健康碼監控港人先係堅做？
| 大君伐(第3節)
20年08月28日

全民檢測純綷9做，
健康碼監控港人先係堅做？
滙豐助紂為虐，凍結壹傳媒高層戶口
| 大君伐(第3節)
20年08月28日